Macbook插外置ssd裝windows

睇過台仔啲文，話隻ssd傳輸速度有1000MB/s 已經夠做，但其實慢少少大概幾多MB/s都夠做？

直上thunderbolt3唔洗煩

比多少少買隻window to go唔洗煩

其實幾多都得 係慢同快咁解
試過外置hdd行macOS除左慢都冇乜問題